屌你啊，利穎恰著黑絲去禪院

cls

得一幕

G

叫D和尚點忍

希望蓋世寶屌老母可以盡快面對自己內心既真正想法,
雖然你不時侮辱麻友,
講好多連神都好難願諒你既言行,
但係純潔既麻友係唔會因為你地幾句污衊既說話而變髒,
我知道其實你心底裡, 係喜歡麻友的, 只不過你用錯左表達方式
好似D中學生整蠱/串自己鍾意既女仔咁, 其實有好多方法可以去SUPPORT自己鍾意既人,
希望你可以快D長大

未央好似麻友